點解得司法要獨立 立法機關唔獨立

有無政治jj 解釋下

立法機關點獨立？

唔多明 求解釋